放氣哇佬冇左聲

行左大半日都正常
夜晚食完飯出車就冇左放氣聲
求指教

食飽咗個肚咪唔會叫囉

即係要餓返陣就冇事？

兩種情況

1. 你慢揸/比唔夠大油無行個到Turbo
2. Bov唔識放氣

你可以試下重油一下即刻縮油
多數咁既情況下都會有聲

利申：一知半解，教流下

但你揸咩車？

16 scirocco
我試過大腳踩 turbo有反應 turbo錶都有上
放腳就靜左音

利申 加左個forge

有冇開speaker

自己配囉

唔響咪好囉
呢啲車咁大聲放晒啲氣，返腳踩咪冇力

放棄哇佬

其實係咪真係冇咁好力？

唔知你成套嘢點改，唔敢妄下判斷
但係如果你係純粹為個聲而改
咁多數情況都會令turbo lag嘅現象稍為變多嘅